報去歐美澳加日韓台政府媒體支那香港警察縱容元朗牛屎佬亂打人而唔出動

報去歐美澳加日韓台政府媒體支那香港警察縱容元朗牛屎佬亂打人而唔出動

推